既然散戶可以谷起GME，老衲打算率領連登仔收購錢大媽，稱霸豬肉界

好撚多廢老買